兩天前公布留效巴塞 西媒:美斯不滿戰友未表態支持

唔開心

煩𨶙過閪

再叫走

呢條港女來...

唔開心呀？走囉

哭能左

你想走又走唔到
要點表態

個心都唔係度，留來做咩

沒有沉默的自由

其實走左對大家都好

你沒有戰友

假如係真 咁就唔多合理
你想走姐 班隊友仲要留係到架喎
為左個將走之人得罪球會同領隊？

走硬個幾個就無所謂 蘇9同維達爾都有出過聲
而且就算唔出聲都已算好 阿朗啱啱一走 拉狗已經係即刻串阿朗

衰過無生日蛋糕

習近平：擁護習核心一定要講出口

五六年前本身都鐘意睇佢踢波...

隊友都比新領隊趕走晒仲表咩態

咪係，表態咪=想走

大家都想你走

唔滿意呀，quit 巴塞囉btw, 做咩唔走呀霉閪

美斯2月話好多人肯俾毀約金俾佢走

順境時就扮忠臣，拎貞節牌坊！
逆境時就契弟走得摩，柒左走唔撚到又屌隊友唔撐佢留。
你贏晒啦，順境球王霉閪

畀著我一定叫球會賣走自己
佢跳舞跳撚到全球以為佢走
仲要覺得自己輸波唔洗孭飛

隊友見你想走，自己有我坐正可能重開心
依家叫留重點支持你

基沙文